馬達救摩佬呢個劇本好熟識

馬達真係 以德報怨

Yes
幾時到你救哥狗？

係摩佬唔識佢

hi

我曼場場都玩反杯

我般尼球迷

摩佬係咪以為呢場決賽？

我曼

贏左冠軍啦

哥狗下年教般尼

又無得炒摩佬

唔教死全家

摩佬做咩 諗起中學時期，啲同學贏左比賽好威豬就係呢啲樣，但其實成個傻Hi咁

以怨報德

不嬲

又係我轟球員救DADDY

Joe

馬達呢d真係好球員
摩佬去左車後 功臣變難民 但走左之後都無口出惡言
試過一上場就比人換出場 雖然戰術所需但都無黑面仲笑笑口 幫摩佬講埋好說話辟謠
隊波玩反目士氣差 就做下和事佬
佢可以好似車班舊隊友咁 只要突然「失態」幾輪差唔多可以送摩佬一程 但相反佢係最努力保住佢果個
計埋佢幫自己人工打折捐出去 就算係死敵都幾難討厭佢本人

假波一場 16強一向都好假

所以咪離開賤種車

傻西

真心好波又有品

最聯贏波formula
失波先，搵冷宮反cup

摩佬真心仆街
兩季車仔最佳球員話賣就賣
個陣仲要黃金年齡
真心覺得佢係度仲好過要個法比